[扮工動物園] 16度都好熱之星期一

但好似話過兩日落雨天凍返

星期五會凍返

尋日乍暖還寒，踢波差d凍親

呢啲又熱又凍著又熱唔著又凍真係好易奶嘢

噚日係涼, 但你去玩又會個人熱, 然後唔著衫又會寒寒地~

加上回南咁嘅天, 真心煩

出左汗，又有風吹

早兩日搵人上嚟度位訂造傢俬
我想造碌架床
條友問我 用碌架床點樣帶條女返來過夜
仲要當住我老豆面前

我DKLM！！！

尋日去左TKO 食tea
有一刻有諗過會唔會有扮工動物晌身邊行過...

又真係嘈d

I am watching you

一起身個下又好寒 落到街又好暖 行多幾步又熱 唔著外套又凍凍地 我就快痴線

Oh really~!?

射波

oh yes

That's great!

我返黎喇
喵

8:45先起身9:30到公司

喵

造張床要幾錢?

去左邊呀你?
好多人掛住你呀

想快啲夏天
天氣凍真係唔想返工

其實無論咩天氣都唔會想返工...

你邊度?

衰女!捨得返黎啦咩?

海南島
陽光與海灘

喵

其實唔捨得架
第一日又忙到仆街
喵

負能量貓

咁岩我放負你就出現
其實平時我唔係咁架

喵

平時係點

寶琳

清純可愛

喵

睇下我隻熊仔幾嘆

喵

咬

未問呀
碌架床連書檯+書櫃組合

另外仲要造張衣櫃

我講咗想要啲乜比個師傅知
等佢畫圖比我睇再報價

又開始眼瞓，點攪

如果佢唔岩你心水我可以幫你報下價

冰火兩重天

姣
喵

見到你啦

條友好熟㗎?

人呢?

邊頭同幾點先

不過你話tea<<< 我應該晌教會

而家嘅天氣就係exact7ly 咁粉樣

你去咗邊呀成個星期? 做咩會失蹤嘅?

又唔叫我~!

琴晚睇完張敬軒今日訓到945
btw,仲係好眼訓

正想咁講

3:30 @ 寶琳

去旅行陽光與海灘仲喊哈哈

走光了

咩世界, 去完旅行叉爆電返嚟竟然唔是精神奕奕開開心心, 而係放負

揸機影相

喵

可能會撞到豹清

都可能撞到我

紅~棗~糕~!!!

今日咪多野做到仆街囉

喵

頂你好那嬲~
我都好想去陽光與海灘呀

一睇隻熊都知熱

你又係寶琳JJ

個師傳究竟熟唔熟㗎啫?
我都搵緊人報價

有咗係咁, 保重身體

肉球識人定做呢行

同☺️其實我覺得似樣
btw其實係公司開會
我喱d小薯就去坐
之後幾日就去玩
喵

Hi 豹哥

我想睇張繼聰多啲

好眼瞓
瞓左兩個鐘就爬起身返工

似前做呢行

但我見到兩對鞋...

搞乜咁夜

盲點

唔醒起你都是寶琳撚添

出得嚟行...

又去左睇星星???

識我老豆
我老豆一開門見到佢就笑笑口屌佢老味

但個天好灰暗咁

正呀喂

我當街當巷咁叫你
你聽到都扮唔識啦

瞓多你兩個鐘

失眠?

會做啲咩? 上門度住尺做定度完晌大陸訂造再運落嚟?

希望到時造出嚟好駛好用啦
之前個濕鳩衣櫃雙人床書檯
全部都唔啱用
仲用足十幾年！

好過香港好多
喵

熟人是咪會收平啲?

咁又係
成個強國人咁...

下一張隻熊係咪跌左落去

點解可以用足十幾年但都覺唔啱用㗎

香港上星期都好好天, 個天勁藍好靚..
唯一唔好嘅係...

要返工

咁多寶琳撚

你好似長期都係咁

去左人地屋企玩
好開心

雖然最後唔知個男仔係咪約女仔出街
不過都決定唔追佢喇 做朋友都好幸福

得你同呀蘋係之嘛好似係

我記得早幾年陀住香仔, 放產假開始約咗舊登啲扮工巴絲去聰嫂...

大把人入咗康城

做人既野好多時都係逼出黎既姐

因為仔女未瞓, 都係陪佢哋嘅多~
只有佢哋瞓咗, 我先有自己時間, 呢啲時間咁珍貴, 邊捨得瞓喎

唔是已經confirmed 咩?

我而家都好睇間屋唔順眼, 好想快啲裝靚佢

幸福就好

早晨各位

放假係屋企睇逃恥
結衣BB真係好可愛

有冇貼士?

唔想知 太困擾我喇
明明可以過得好地地
人地無表示我都係唔好太踴躍

佢好安全咁返左香港
喵

長期都休息得咁少 諗起都覺辛苦

早

agger
不過睇佢追毒撚真係睇到心都酸埋

你可以考慮返追你果個男仔~

好肉緊
好想快D睇佢地正式一齊
睇到星野源錫佢果到我都O左
但開心到叫左出黎

可以考慮下呢到D巴打

果度我喺車睇 激動到喊

唔好夾硬黎喇

咁...考慮男神肉球

同同事同房

年輕才俊生活區

咩budget

唔是話收到風佢想約女仔出街咩

同太太一齊睇左兩集

我話：個女好似結衣bb咁靚就好

拍床訓
喵

又係為仔死為仔亡

我都係買位置多，唔係場場

尋日都係玩兩場，贏餐飯

星野源現實食好多女偽毒可恥

康城真係鬼地方.........
由TKO 站入去都要成3個字
條隧道好似行極都未到咁
觀塘都出到囉......

學識隻舞未

隻熊黃色又得
即刻變藍色又得
得左

12點已經訓左

我連朋友都好似做唔返咁
喵

之前有諗過搬去蔚藍灣畔
同事話D 間隔幾好

日日都收到風
D風好撚靠唔住先令我咁快死心
太煩喇 玩game d hits都唔會放流料啦

幾時有 不知過得幾好

我入幾多錢落去輸幾多

老婆: 都要睇下個老豆既genes好唔好既

啪, 床訓

又係講緊知道佢有女朋友嗰個? 唔做都罷啦

應該係唔見左
再下一張就係熊仔橫屍

我窮撚地段你地大富人家唔會黎我個邊

我就大西北

之前有係土瓜灣果頭，同長沙灣睇過樓

邊頭呀

我就是嫂嫂地段
你地人齊我落樓

所以灰左

公屋景
同香媽同一處出身
望住佢買樓生女生仔
而家什麼都沒有

希望三十萬內搞掂
想油牆, 舖過地板, 整房 (地台, 床, 衣櫃, 細路房再加書檯)
廚房整過啲廚櫃, 個廳整電視櫃收納櫃
廁所想個浴缸最高身啲但得返一半嘅長度 (即日本人嗰啲可浸浴嘅缸咁), 洗衣機放埋入去

廁所嗰part 睇 budget 先決定~~
因為洗衣機放咗入去, 我先可以整個大洗碗碟機

呀嫂咩反應
叫你同結衣bb 生?

結衣我細細個就聽過
好似本命年

土瓜灣唔撚係人買而家
唐樓都要4M, 傻的嗎

都話之後有野要搵佢幫手
當初都係有野搵佢幫手先同佢熟
喵

我係地龍上蓋........

無3個字嘅~~~快過又tko 站入寶琳 (我朝早搭倒頭車所以知)

不過入面真係配套未搞好~
但想換大單位就只可以諗入面

應該攪得掂

不過現場做櫃好貴

裝修緊暫住都要預錢

唔憂柴唔憂米已經好過好多人

陪瞓嗰陣我都恰咗一陣
之後上吓網打陣機頂唔順先熄燈瞓

我就估到你地都係大富人家

洗隻碗都懶

呢頭214出嚟食飯, 嗰頭做唔到朋友咁神奇?

佢話似佢就瘦底大波長腿大眼刀削面

似我就包包面

唔想返工

嗰頭太密集

計埋等車差唔多
等一班去康城既車要10分鐘
利伸 成日入去做gym

無人想架..

呢個真, 逐呎計真係心都痛埋

我打完機入去陪老婆訓

我16年頭睇最後三百頭有3百尺左右

當時業主叫三百五十幾萬，我地回佢三百二唔肯，就無買，做唔到按揭

富條毛
老婆富, 我只是零

要個女瘦底大波長腿出街比麻甩佬望實晒係咩玩法

軟？

靠唔住嘅風都死心?

點解有咁多風吹出嚟嘅?

你果度都密架喎黑太

頂head 愈黎愈早whatsapp 我佢遲到

我啱啱好似又撈亂咗你同喵

一話有地鐵就全部升到痴撚晒線咁

大富人家今日未上水

教佢成立一個軍團

利申：老豆係退役軍人

五十步笑百步

我零得黎都仲有d 點數, 唔洗食老軟

咩嚟

不如你開門

多數女似老豆仔似媽好似係

我都唔知
懷疑自己有妄想症
所以let it go吧

我柴灣搬過嚟喎

日日都遲到 唉

我都係貪佢近未來地鐵同校網一流

聰嫂, 你自己講既, 妖

等拆等收樓?

接受現實

原因?

邊個話香港男仔唔駛當兵

習慣左就無問題

btw 翔龍灣同事話係2奶村

收左好多啦, 唔知淨返果d 會唔會收

彈性服兵役

自己有少少，老婆又幫補下
好提子

你打漏兩隻字

我又唔想揸鎖匙wor
同埋夾萬係入面唔係親信佢地唔會比鎖匙嫁

我之前入伙搵嗰個師傳就係現場做櫃~~
本來再搵佢, 但見佢好似唔太想接 (佢真係好多單, 唔憂做嗰隻)
今日放工再搵佢~~

暫住方面, 我姑奶買咗樓, 佢舊居唔放唔租出去住, 借俾我哋住唔駛錢

而且仲要就嚟移民

老婆有我要佢自己儲埋
唔洗幫補我
我係咪好man

仲巴閉
我出世到而家都未離開過都無錢搬

果然係dark side
老公姑奶都咁有錢

let it go~~~
can't hold me back anymore~~~~~~~~~~~

佢唔知我同聰嫂好fd 姐你唔好怪佢

放長條，呢下高招

長住

晚晚望落去聰嫂都成大班人係門口
但另外一邊果間都唔弱

如果扭我老婆買PS VR 好唔好

有錢人話題窮撚搭唔到咀

唔係我洗~但我本身都唔鍾意洗~
加上, 大把人用過都話乾淨啲兼慳水咗

然後屋企裝修完租出去

呀嫂

唔想返工都唔駛想死啩

呢句真

熊仔重要d
我跌都唔會比佢跌
喵

小方糖係我中學同學個朋友個老公開
無平

唔現場做好似都係逐呎計?

你係咪搞亂左

喵

直接比張單佢
有霸

我儲埋D 碗拎過黎洗OK?

有咩咁重要？邊個送嫁🤔

窮jj 揮手

仲要未計有時唔夠精神搭錯左入去........

佢聲稱

邊間好味D

一定會既

係, 但現場度係貴D

然後佢話, 哦, 你買左啦
然後頭也不回

西米撈聰嫂是世界級
但係overall 好似係小方糖

我唔想再食四手飯
幫我嬴個叉飯返黎OK?

利申食開鏞記叉飯

但佢真係好打耳喎

好想學

老婆黎緊星期日我想你送個ps vr 比我 得唔得？

我坐晌床度用手機打咋
我啲wii...ps
好想玩

岩岩有個新同事返工...
我本來係安排飛英國LINE既...
但我經理安排左佢坐我同TEAM呀姐側邊...
而我反而坐係遠D既位..(坐係第2條LINE個邊)
咁姐係咩意思?
係咪我比人取代左?
但明明上星期我同TEAM個PARTNER返黎..我個經理同佢介紹我係英國LINE..
咁姐係點..我好亂呀...
個新人衣著打扮都好型, 反而係我又肥又柒
佢做野經驗多過我(岩岩偷聽到)
岩岩同佢打左招呼...佢話佢都係英國LINE
好想喊

喱隻係上年係東華嘉年華掟返黎
所有熊仔都好重要
喵

佢唔介意就得啦

我嗰度叫做好過坑口好多啦

而且望內園都ok

你係咪護士哥哥?

咁你屋但有幾多隻熊仔
好似好多貨賣咁

我朋友屌佢上司
話收十幾萬人工有少少事都咁驚青

我都搭唔到嘴
喵

新果間越南河食過未

黑太

叫佢加人工~
一嚟遠咗, 二嚟朝朝starbucks 都係錢

呢兩日都倒屎咁早去學車
聽日九點半考啦
個阿sir話唔好咁緊張就合格
第一次聽到佢咁講

老婆:你訓撚醒未

八隻
每隻都好乖好得意
喵

食飯我就好少留係mcp
所以係未試過既

仲玩wii
btw wii 枝咪你有無興趣要埋佢

呢樣真
叫佢加人工佢都話唔到事，老闆又唔會加
咁我不如自己遲d 返

我至多係5步咋, 比起一百步嘅底褲嚟講

洗唔洗我聽日幫你開路

機會係自己爭取
你咁無自信點比機會你

咁現實

都嫁左, 仲點介意

唔識郁實乖嫁wor

漏左耳機喺朋友度
依家用APPLE果個
想死 好似喺十公里外唱緊歌咁

如果係用"聰嫂"地段我明~
嫂嫂地段真係恕我轉唔切

星期六個日要返半日
12點9要出發去大埔「義工」
12點半就食完野仆去換衫
換完大陸妹話勁多客要我出去幫手
阿姐已經企係門口催我快啲行
有客甩唔到身
阿姐叫我比哂大陸妹搞
叫我拍卡走
搞到有啲唔好意思

現唔現場都係計尺價
現場造分分鐘圖都無得你睇添

希望順利

唔覺

我送你離開。。。

點會唔得意

有個fd 住緊嗰度, 好似三幾百萬買返嚟, 而家市價過1000粒
@九龍城

我護住你個屎忽

今日我放全日al
大肚婆sl

你咪係尾bumper

我最憎人講大話

一陣收工希望朋友得閒可以比我拎返個耳機啦

我好鐘意d熊仔架
我會同佢地傾計同佢地玩
因為屋企冇人陪我

喵

我用開APPLE原裝

邊度有位咪安排佢坐邊囉

英國line 咪好囉，之前又話驚得一個人攪唔掂，而家有人一齊做

當年係市區搬入新界㗎我
買樓嗰陣連地鐵都未有~

十幾萬

個樣真係好毒

堅有錢同埋好大方...好鍾意補貼屋企人....
香仔香妹受惠唔少

女仔係咪易啲PASS?

合格就唔緊張啦

琴日同老母出街
買到件平champion zip up

下次去食甜水是咪撻你朵就得

試過朋友隻IM02返唔到轉頭

通常邊度食多

前日放埋個耳機入洗衣機洗
依家無耳機用

咁又唔得~~
香仔香妹返學好乸唔方便~
同埋我係婆婆湊佢哋, 都會唔方便~
所以先揀暑假裝修

我日日陪D腷傾計
佢地係我最好既朋友

鍾唔鐘意補貼屋企人既朋友

係撚 第三次

聰嫂我覺得好味過另外嗰間咩小方糖~

松記晌呢頭就未食過~

暴露年齡

如果扭我老婆買PS VR 好唔好[/quote]
需要扭嗎?

放我地一條生路

收+1

邊part 係有錢人話題?

原來踩行油係好爽

著超短迷你裙

即係咩

係~我撈亂咗

等我買咗先講

洗完D音會清D

大力揮

琴日入左中石化貴油
架車好撚"淋"

松記晚晚都拍蚊, 等執

好清
無埋低音

露條事業線一早Pass啦

G奶扮女人

需要扭嗎?[/quote]
唔需要
因為根本唔會買

其實我唔係好想考
係我老豆要我考

我朋友都有差唔多十萬人工
但我就係一舊屎

喵

係撚 第三次
喵

我都想養貓
但我搵到錢先
自己都養唔掂
喵

好少放入袋.. 一出街就戴住, 去到有朋友/返到屋企就放好佢
琴晚應該係跌左出黎朋友放喺枱

比心機考啦，pass左老豆又開心，自己又多樣技能

加油

我都係窮撚

之前我睇果度近宋皇臺

我已經唔記得點揸
但我連P牌都甩埋
喵

揸自動波上車半個鐘就pick up 返

元朗好多甜品店

我要熱一陣身揸順咗先正常
希望聽日唔好緊張
同埋已經記熟啲路應該ok掛

發夢時渣過200

乳溝實際d

打機上過300

食屎 marketing

心理作用咋？

未入過中石化

日本IC 試過160

殺手1SKILL

咩樹

去台灣搭白牌車上到200
喵

揸van 搵食呀

個個都好勁

唉..一山不能藏二虎..
本來一條LINE就係2個人跟...
而家我又多左個同事...
係咪姐係要我地自傷殘殺

公司成日派中石化油卷
啲客全部話唔要

又唔撚做野
乜都推話唔會咁做架冇喎點點點
係咪我公司先係咁
喵

揸果個唔驚

坐既驚d

咁你覺得呢

其實我朋友做警察負責交通部
佢就尋晚不停同同事講電話應對巴士事件

喵

本宮投聰嫂一票

你+1咪=2

係咪我數學太差？

咁一定會啱吖嘛~~~~同埋我要求係用夾板, 唔要高纖

我想要大星/esso

已經食到overall

我有權保持緘默

好似打機咁
平面三條行車線左右移動避開d車嗰隻game
你地明我講邊隻架喇

喵

pk 星期六係 mega box 鈎車

唔是話買咗機票你嚟緊要飛啦咩?

我呀姐+我+新同事
本來條LINE係2個人跟...
而家加多一個人...

係呀..我買左機票但係飛瑞士...第一次唔係飛英國

好似係個新同事先會飛英國先

咁你呀姐做下其他野，你地幫輕咪ok

咁咪main 瑞士囉，其實有咩問題

我入開大星
用開油卡
我都想知邊度有得拎coupon...

B仔雞尖

青嶼?

信用卡寄來
呢期係大星hsbc 入400送50

真空實際d

元朗上水

好明顯無力

我朋友負責港島區
喵

toy story

你哋唔唱啦咩?

我部wii 之前插支咪無反應, 唔知是咪個窿壞咗

3間都無食過

換左對pss 19吋頭軚，成惠3800

幾廿年無玩啦

衰貓出爪打9我

點解

大星

油卡平幾多?

夠薑

打翻佢

2.2

舉~高~雙~手~咪~郁~啊！

以前係屯公俾鐵馬捉

貓: 你係抵爪架喎

我試過
好輕力拍佢個頭
佢轉個頭係我張床痾尿
我即場道歉＋開隻金罐罐比佢先消到佢啖氣

想要

年少輕狂既時候

點俾你?

between, 月結card 來的

餓佢

唔係跟車牌咩

屎都有得我食

俾張form 你填呀
枉你為男神

岩岩個同事行左過黎我個位...
佢應該大我4-5歲掛我估...
佢之前做過呢一行, 已經成日飛架啦...又係賣同一類型既珠實之類
但我覺得佢講野好輕挑...唔知係咪知我無經過所以咁

張床有貓尿係咪好難清潔?

唔知係咪知我無咩經驗所以咁

早晨

虛心學野咪得

知道...我轉頭同佢食飯...

我有感覺我係全間公司人工最低既員工

換床＂肉＂

仁炭

咁我入伙嗰陣個師傳做嘅嘢都同我哋要求一樣~
手工又好好, 又好交帶, 仲做多咗嘢無收錢 (如幫我哋轉咗一個燈位, 幫我哋裝啲景衫通幫我哋買+裝都只係收料錢.....)

聽過啲02事件....

用開完裝now 用airpods 十萬個方便

瘦底大波短裙應該係

這個是必須吧

用開原裝iPhone 耳機打CS

妹妹背著洋娃娃
走到花園來看花
娃娃哭了叫媽媽
花上蝴蝶笑哈哈
姐姐抱著洋娃娃
走到花園來玩耍
娃娃餓了叫媽媽
樹上小鳥笑哈哈

你有老婆貼啦

摸錯阿SIR支棍

我嗰度擺明沙士時買嘅
入伙前地鐵通車

但深水埗嗰頭好多人食喎~~~
可能加價加得貴~但食嘅係普通傳統嘢?
我去食都係叫幻彩明珠 or summer 多

再 會唔會收+2嫁

話時話, 你解咗禁打得機未呢?

你就好啦~
我當年媽媽叫我無車唔好考, 嘥錢~~~
但明明佢自己有車牌

我都想養貓
但我搵到錢先
自己都養唔掂
喵[/quote]
養掂自己咪係養緊貓囉

有無後悔無買?

無車好少可會去呢啲地方

打親賽車game都撞車同包尾

又諗起嗰單反車學神

應該係議員俾人小爆

我記得仲有個出咗trip 未返?

好飽

肥左幾多?

其實香港係咪有人偷偷地食大麻？

其實香港多唔多人食

無呀

選擇左大西北，大左百幾尺

老婆既錢係老婆既錢
老公既錢............sorry, 老公無錢

好耐啦
打機都係物理治療既一種

食食下飯睇到呢個post 睇埋張圖
噴到成檯都係飯

呢度先啱

攬炒

你唔是話個女似老婆嘅就靚咩

我等代表律師來

今日濕到

仲正啦

我想開出嚟同香仔香妹玩

絲打點稱呼

高纖好易散同好易霉

太空戰士, 一飛衝天!

俾隻貓食住

check whatsapp pls

佢幫轉埋牆喎...
唔止呢樣, 仲有浴室同廚房都係, 我買啲掛牆嘢, 佢幫我免費裝埋上去

叫呀蘋請話之佢收雙倍

你有車就無咩所謂啦~

幸福既野你識條罐咩

呢樣就真。唔錯

又凍又眼瞓

唔怪得睇咗兩頁都搵唔到個笑點

有冇覺得空虛覺得寂寞？

以為得我係咁

唔凍, 但係眼瞓

又咳，屌

咁又無 週期不適

對唔住 頭先笑到噴飯
掛住抹檯 無留意錯LINK

又咳.. 你唔講起我都唔為意自己已經咳完

屌佢老母，個呀叔行家自己整得唔好，個客唔收貨，係條街度屌鳩我

我好期待過幾年可以係條街度大大聲屌鳩返佢同佢講唔撚做佢生意

岩岩8左一下新同事...
係美國讀書返黎...有米仔..之前做過我地呢一行2年...
有美國車牌, 去過好多國家...
一個強烈既對比

咁大陣象 係咪唔還得口架

用南星五錢 百合錢半 土丑星麻兩錢 史君八 夏枯草 兩款冬花做藥引，
用文武火反覆互煎，八碗水煎埋碗藥病除！

人比人，比死人

有咩好比
做好自己咪得囉

忍

搬入去，前無

知道啦...我會快D去考車牌..追上人地既進度

典到死為止

你有你自己一條路 唔係你做晒人地有嘅野你就夠人地叻
你做自己鍾意嘅野 值得自己做嘅野更加有意思

參考來源︰我自己

又話知....

屌

氣管未好晒?所以轉天氣又咳?

雪梨茶

是咪打漏咗個字?

即係架車係為咗搬入去而買?

訓咗粒幾鐘

未好晒

我成日覺得我好食蠱毒咁，令病菌進化

搬入去後先買

我發誓, 我轉到工一定買車

之前都有諗過買車
不過計過 搭的士都仲平過供就算了

你諗住轉工咩?

你會轉工？認真？

轉做警察?

計錢一定唔化算，除非住村屋有地方任泊

正苦都有好多個POST 架嘛

唔做黑警

正苦唔係淨係得ACO...

做D有得貪污既位?

你睇下你話轉工幾大迴響

轉副署長

真正係有人唔做，做狗

應該係氣管問題, 因為近排天氣又忽冷忽熱

你轉post 定轉工呀

你考EO 定就升CO?

a0 表示唔可能會有這場景

it 狗，你的資訊很有用

我係無女架喇
關佢咩事喎

海南島有無中国移动？？？

我有諗過為咗搬村屋而學&買車

有冇海南雞飯?

好撚悶

依家好多唔係任泊
不過就好平
你預5~800蚊一個車位

入廁所打個丁先

無得攪

諗住有架車方便帶隻狗周圍去
話時話
的士係咪唔比帶大加上車?

個個位都有得貪
爭在你貪唔貪
貪無問題, 比ICAC 拉之嘛

能夠得到大家既關注, 我巧KAI 針

post

唔係呀, 考另一個post 呀

我有錢都想買架單車
喵

其實ok

係咁上下

有養狗呢個都係揸車原因

電單車都幾好

錦田返工
無車會搭車搭到炆

皮包鐵

我完全諗唔到我個位有咩可以貪

btw, 你肯定你轉post 就可以買車?

扭老婆

呢d要揸

文具

老婆唔通唔比

廁紙

唔買就係商場teen地, lur 口水

鏞記

不過鐵包皮丫

還得，還完唔知佢以後仲同唔同我做生意姐

pass 到記得貼黃紙

我日日都屌個客
話知佢唔做我(公司)生意

點解我會諗起驅鬼嗰啲

0 步
比起真空同香媽

今日唔知點解係咁睇漏comment
可能真係太太太眼瞓

買左車, 返唔到轉頭
施主, 三思呀~~~~

新定舊

未學嘛
有興趣踩上武嶺
喵

舊架

真窮

所以我屋企人都唔想我踩單車
喵

我又窮又毒

定係你尋晚飲完酒

打邊爐飲左一罐咋

聽嫂甜水

想買藍芽耳機

rich 記得著裙

咁應該係飲得唔夠

貝殼>加德士>老虎>支石化
支石油要抽獎

gg cup 點會絛線

狗都唔x

我點知你哋

咁要睇個客對公司重要性有幾大

睇黎終於知道點解

係海南島買左支酒
今晚飲
喵

我連tissue/廁紙都要用私伙

塗改液又係, 自己買改錯帶嚟用算~

邊日, 我嚟幫手拍片

我覺得係自動跳咗一頁~~

頭先睇緊16頁...reply 完碌落去就睇緊最後一頁 (18)
我仲奇怪點解會好似有啲skip 晒咁~
原來係個web 問題, 晌轉頁度揀返17 頁先會正常~~~

我幫手係後面吶喊助威

你係幫豹哥定豹嫂吶喊?

好怕自己20歲就做酒鬼

無精神研究 隨緣啦

呢排好多野要搞
間房整完傢俬 執完房都三四月
嚟緊又要見工、等消息、搵工
最快都要6月裸辭先有得抖吓

此話何解

緊係豹哥啦
大家都係男人

唔洗怕
你已經係

應該唔會, 除非會

個人冷靜返就唔會咁

我都係今朝reply 時發現~~~~
而家中眼瞓ing

車場油錢又要煩
泊街食飯又驚抄牌

養開, 就會繼續養
即使明知洗費大, 無必要
都唔會想改變生活習慣

lur 口水要 lur 完啲~~~ Lur~~ Lur 啦~~~識唔識發個 R 音呀~ LuR 呀~~

有咩咁唔冷靜?

返而坐坐下又精神左啲 收工開心食M記

得個愁字 無咩內容
淨係想靜靜地 嘆下氣 望下景 飲到咁上下就返屋企瞓教
好想慢慢淡出所有朋友約會

廁紙會用到出血

松露20???
點解我凝住係25/26

太幼嫩

因為有不良習慣掛

然後SONY 就會送部比我

佢哋兩公婆only~
老婆又搵得多
怕咩

自摺

癲拿要食M記好唔開心

打飛機都要排到6月

玩宅玩自閉?

食煙飲油講粗口

長期自備VIRJOY 廁紙

我22-27都係
而家滴酒不沾

有段日子無食喇.. 又無心機煮飯

迫不及待好想玩玩了

邊有食煙

買左白桃啫哩今晚食住睇結衣BB HAPPY

正苦所有嘢都要報價, 然後價雞者得

塗改液仲用緊要溝天拿水好似油指甲嗰款

你依家飲酒當水飲?

屌, 咪比佢抄, 無錢咩而家
真係無

買左一袋啫里比個男仔
琴日睇住佢秒左

拍完post 上youtube fwd 俾 SONY

咁熟既

乜我識你哋嗰陣, 你係酒鬼嚟㗎咩

諗起都覺得頹 我公司D筆都好廢 都係自己買返黎用

松露真係20歲卜卜脆

係D 廁紙太粗糙............

目測34歲嘅肥婆黎

你細佬唔晌屋企咩?

你意思係車就我老婆養
車就我自己揸?
點好意思呀

喺呀 佢最近好似有女朋友

飲油

很想要吧

又唔買比我

笑左 好似唔係第一次FAIL

都係買比你好過買比佢

我好D, 有塗改帶

食飽

而家唔飲酒啦
以前唱K 啤酒芝華士一齊飲果陣
你都未上舊登

cam 啦 cam 呀~~~~~~

子華男神

怕咩

唔好等, 今晚我樓下等

飲油係上一代高登仔用詞
用慣左SOR

間中食下，無妨

用私伙鉛芯筆

講起舊登 最近同上司講起 睇一睇先發覺得09年已經有ac
中一二上高登

滑腸

我出去唱K果陣先會飲
平時同佢一齊當然唔會

又食女

唔靚唔食啦緊係

準備美極

已預備

駛唔駛我同你老婆單聲等佢識做?

用私伙hi-tech c

好事嚟嘅

其實你地係邊個？

佢地自己小圈子

你指識做係,

佢返屋企將我打到皮開肉裂?

咁你又係邊個
好似以前高登個陣都有入黎？好熟口面咁

你地即係我地

我要自己買
呢度連鉛芯都唔夠分~~~
訂極嘅文具都唔會出現~

夠膽死fax機炭粉用晒無spare, 要等佢訂完送嚟, 仲要唔是即日訂即日送..
係隔幾日先幫你訂再隔幾日先有人送嚟

你想唔想john?

我係新人, 請多多指教

我呢度有個管家好好多
所有野都有spare

新人

今晚要趕返去煮飯

HESHEHE?

我聽過飲油減肥大法

要煮飯, 不了

好多年無唱過k...

hesheit

真識食

恭喜清同飯清心有荽茜

無話唔好嘅
早兩日佢見我喺屋企佢都想陪我食飯
但係最後有fd約我 佢又出左去嚕

真正猜枚劈酒玩天光
當然無晚晚淫蕩要去租房啦

佢係我現實入面識嘅人

我都想唱K

記得fb 直播

U IS IT?

好耐無唱 依家成日喺屋企尻叫

香妹細細個已經比我抱過

賭馬鍊車過大海
收靚制嚮朵臭檔 有名堂

xxx xx is live.

I'm Mary, how are you

it is .........

兒夜姨野以夜儀野

有無人投訴?

我呢度都有個ca 負責~~
但佢咩都hold 住唔俾用..
平時佢放假再由佢同事撻出嚟大家分

呀~~~~識喎衰仔

無相無新相

最衰D 19老屎忽
買完D 野又唔比人用, 年尾要洗錢又買埋晒D 唔等洗既野

唔G

沖親涼都開concert

香仔細細個都騎過我搏馬

細佬︰唔識歌詞唔好唱啦/睇住都唱錯唔好唱啦

兩個幾三個鐘沖到皮都甩

食過飯收過禮咁

沖涼好少唱歌 快d沖涼快d吹頭快d瞓教

我沖涼而家係唱韓文歌
無人會話我唱錯

囝時上堂有個肥同堂對住個代課老師吟詩作對
點知班入面有個長毛同學又串埋個阿SIR一份
個阿SIR講左兩句同個長毛同學嗌交 但長毛又無啦啦淆底

你贏囉
有時我都會尻up下d日文

寵寵寵寵寵寵寵寵

鵝啊痾啊鵝...鄧櫈
鵝啊痾啊鵝...鄧櫈
鵝啊痾啊鵝...鄧櫈
鵝啊痾啊鵝...鄧櫈

我要開吓聲先

IN 日文歌IS TRUST

好懷念以前學琴

親眼見住佢衝埋個櫃起左層樓添

呀蘋！係咪聽日黎呀！

又私下約炮

阿sir 係咪姓鄭, 叫浩南

yes sir 有遲無早

比我老婆同化左
套鬼怪我仲迷過佢

3P

將軍澳最大的約炮小圈子post上線啦!

叫Peter仔啊！

胸口有紋身果個代課下嘛
係有d 似鄭伊健既

點樣Join入小圈子?

錦田石崗機場jj 認同 無紅頂車 要等30分一班54點算

gggg 鼻鼻鼻鼻

似鄭伊健果個唔係陳近南咩?

會費3000/Y

帶定錢

果個係劉松仁啊

今個星期日去唱k
練下歌先
喵

😂😂😂😂

都會比人發現唱錯

睇女定睇仔架

教授

仔同女都有得睇

我呢度咪就係咁囉~~~
要用嘅嘢就成日話無錢唔俾訂唔俾買...唔等洗嘅就一堆

夠膽死我黎果陣
有成千隻未用floppy disk 係store room
我無打錯, 係floppy disk

即係幾鋒利既刀都會有生銹既一日果個？

我叫行家開支白金無鉛倖你

有冇24味？

我記得有影到相

又諗起錦宮驛

擺左幾多年

3000 Yen , 我join

respect 就ok

入我馬會户口
PM你

日文歌

我明明全部字都識讀, 點解拼埋一齊我解唔到

倉木麻衣同新垣結衣

香仔好似都試過類似嘅行為

pantel 貴得有道理 國產慢乾

蘋: 係呀, 沖定涼等我!

質佢個拳頭入個口

入會費10000
月尾前入會有95折~

唔好做爛個市好喎

黃金 白金 fuel-save vpower 清新 超級 supremeplus 各式油渣 應有盡有

係無業樓民果個啊

我記得個時個菜好好味

rich

我呢度好多原子筆~
亦有鉛芯筆供應, 但無鉛芯供應
天拿水多過塗改液..
萬字夾, post it 呢啲長期唔夠派

貴啲都要噴射飛航

我諗都有5年以上

唔駛質~
佢自己會做

我最鍾意佢個牛同炒飯

坑口村㗎..唔貴又幾好食~
但業已結

有聲既喂

我嚟咗兩年左右換電腦...舊電腦嗰陣仲有floppy disk rom

金光飛航

咁質佢隻腳

利申 細個試過

又係同一個櫃
個櫃爛左未

當然食唔少

撞門好似係

就是任性

而家我知道管家會收埋晒D 百特叔叔
我自己入去拎

幾點話？

我印象只係係你屋企食過飯, 同落樓下茶樓

都係唔好用....好易甩出嚟

免首年年費啦

想當年我仲肥到一PAT 野咁

我K3 個陣返屋企，跑跑跑跑跑到屋企門口，個額頭兜野撞左埋鐵閘，血流成河

唔好用得過正苦果隻白色一D 都唔痴既所謂漿糊筆?

你指個鐵閘

所以依家個腦壞壞地?

你哋搬咗過嚟都有晌你樓下食過飯呀~
間餐廳仲變咗韓仔小食店now

我個頭 沿住鼻樑沾落地

你認真? 你有肥過?

原來清水灣半島對出嗰條海峽係咁嚟嘅

我都有咁諗過

唔是百特叔叔咩就係?
我就係呢隻~
膠水嘅話又用一兩次就乾晒用唔到
只會用膠紙now

個陣住藍田

呀.....................係
唔知比D乜野你果次

果時咪最肥果陣

個鬼佬仲單機搵我
佢堅持左十幾日
喵

無事既

屌~~~你知唔知乜野係百特叔叔

藍田邊度?

以為飯飯飯飯飯自貼

我還game, 仲有唔知咩~
我仲有本日文小說晌你老婆度

完全同個肥字拉唔埋

仲有咩講呀佢?

漿糊筆?

咩嚟? 睇唔到

紅色果支？

搬入將軍澳 然後唔著底

zzzz

有D 咁既事

2.5 定3.5

係
正苦果D 係白色, 根本連口水都好過佢

堅係肥啦
塊面都成個包咁

2.5 jei
3.5我一定拎黎上網bid

你想要 家得士 貝殼 老虎 支油 支化 大雜燴？？

我嗰度電腦房好多咩fox pro,spss, dos 6.22,office 95嗰啲放喺櫃

我office 嗰支唔痴嘅白色

噴射飛航

你都係正苦人

係呀~~成日話約都未約
話上去你哋度又未上...
搵個星期六上嚟參觀得唔得

secondment返政府

3.5

得唔得嫁 ?

用口水

用開鼻屎

你同佢約
我無話事權架

2.5嚟咩? 唔通我記錯?

我都有，但依家用唔到啦，port位絕左種

常見嗰D唔係3.5

我細個都踩波車向後跌
成個後腦撞落地

喵

因為呢~呢D 野唔係話唔要就唔要
你唔要一樣野, 都要經過好多重功夫
所以D 人怕麻煩就放係度就算

紫昕嬸嬸

呢D 叫2.5

3.5點會仲有可能有

2.5 呀

d筆先正
上van仔嗰吓個筆頭(唔係筆尖,我無撳出嚟)撞一撞張櫈,即刻成枝爆到寫唔到

hi
where r u?
walk together tn?
6pm drink?
hike together tmr?

我同事話佢係咪狗？點解成日都要walk

喵

自膠, 係3.5

所以我自己買hi tech c

唔同嘅等級用唔同嘅顏色區分~~

黑色最硬, 唔痴
灰色微軟, 痴痴地
白色黏黏地
綠色最高級

好似係咁

再同佢約

質你食靈芝孢子

全部都狗也不屌

我都記得大嗰啲好似係3.5, 定其實係5吋?

jetstream

跌到你咁高大

3.5. 5.5, 8.5

好憎夏天
怕熱唔怕凍

re 佢:

I am at office now
walk what seven ar?
drink what nine? drink end how to hike?

咖哩都怕熱

我想要返痰肉嬰姐姐呀

回佢

hike mud 9 ar u, hoho hike mei dllm

識貨

佢好高嫁
利申183

仲有:
my power powerful!
no good pm me la soldier!

譚玉瑛做過訪問好似話唔鍾意小朋友

好似話17x

i know thai hand
i will beat u
3q you

仲有10分鐘就一日

答may the force be with you

搵行家

我記得~~
但我大肚嗰時搭地鐵見到佢~
佢即時對我笑仲讓個位俾我, 然後shu 我示意我唔好嗌佢個名
佢當時個樣好鬼馬吓

thai punch 呀

our english is very goodest

哦, 原來係佢......

我係咪睇錯!?
今日吹左35頁?

睇下佢仲可以單機幾耐
喵

You are very attractive

你眼花

小圈子

佢講野好低b架

我哋係咁幫你諗計, 你竟然一句都唔用

止次你仲話怕MK

我地form 另一個
哼~

仲搞到我家姐無咗份工添呀

利申: 無家姐

2.5

punch 唔係太好笑

原來係真毒

你想講咩

聽講好似仲痴左線
週圍問人佢個獎去左邊

3分鐘

佢未開自動翻譯
講緊火星話

你相信有平行時空嗎？

你工人依家瞓邊

怕左你
講啦, 想講D乜

都係廁所

你想講咩話題

我唔想搞大佢

相信呀 那些年講既

走開d啦

慘撚到

我只知道櫻花飄落的速度是秒速5厘米

係咪要攪小圈子呀而家

睇晒無喊
之後一聽歌就喊到隻狗咁

叫佢黎我屋企訓啦

你唔係要開新post咩

工人姐姐都啱
介唔介意接收埋34歲肥婆

你up 乜9呀
唔係我囉唔該

柒左唔好推

下次唔好啦

那些年搓過的大乳～～～

謝主隆恩

正常

u.s.a 有

就嚟無錢請工人

COME ON
我地圍爐取暖

有冇睇過只想告訴你?

想翻睇四月是你的謊言

叫個工人比返錢你

就收工, 咁就一日...

請我
識做家務淨係痾屎唔洗食飯

鍾意瞓廁所
俾錢都要瞓

原來大家都咁有文化
我睇開足球快報同英超戰報

我以為佢只係衝出去柒搶獎添~~
原來仲周圍問人㗎

屌你你係唔係另一個ME
點解我鍾意既野你一講就中哂

無呀 介紹多D

諗起都覺得核突

做家務淨係痾屎, 唔洗食飯

好少睇足球 身邊無人睇波
我都想試下捱夜睇波睇花生飲啤酒

有咩好試呢?

我都係靠朋友介紹先睇

同朋友一齊做咩都好開心
咁大個女未試過睇足球

試過8點起身睇NBA

一定有人睇波
爭在係live 定上網load 果隻

咁麻甩

我淨係問過一次咩係越位就明白左

朝早就講錢講樓
下午就講文青
好似幾時都無我戲份咁

果時睇完只想告訴你
成個世界粉紅色充滿戀愛既感覺
我細佬話我中左毒
開秒5首歌幫我降溫先平伏返

熱血

千古難題

叻叻豬

我都摺左一日

怕左你
想講乜野, 你講

讀書果時就有
依家無睇了

同我現實咁大差距
唔睇得...

我懷疑你有J

me is 高汁會然

四月真係好慘
點解小薰要撐唔住

讀書果陣無睇
而家係屋企無野做要迫住睇

加分

我d同事都有睇
一返黎就話︰琴晚有無睇曼聯乜乜乜乜

你都就黎坐監啦
唔好諗咁多啦

如果有丁可以瘋狂食女

睇完希望返哂黎

收聲啦你
最心痛係樁 放假睇.. 喊左幾日

個PO都幾撚搞嘢
出po請人但唔留任何apply/聯絡方法

係咪架
今晚返去搵下先

隨緣啦屌你
咁老撚土架

睇19000

無丁都可以架

佢急請人

最後公生應該係同小椿一齊
但佢兩個都明白
係佢地兩個中間永遠都有一個宮園薰係無可取締

無勇氣

講動畫.......我講漫畫
有無人睇過I'S?

試下講少少貝多芬
學術研究下 貝多芬同李白事業成就囉

公主想自己一個 都唔接受樁

一定要睇

漫畫淨係睇過自殺島同HOLIXXXXXX

入到去唔好望返轉mc

我唔直接答你, 我用例子答你

屌你呀

貝多芬又係有排講
你試想想200幾年前既音樂家
作出黎既歌到依家仍然成為好多現今流行曲既藍本

小椿會溶化到公生既心嫁

啲files 清唔完~
我老闆叫個同事幫我睇咁部份files

同事睇完之後唔是直接交俾我, 而係zip 返落未完成排隊睇ing 嘅 files 入面等我成個月後發現係咩玩法

自殺島好多實用技能學到

小樁個心好痛好痛好撚痛架
雖然比著我鍾意左咁耐嘅男仔 如果需要我
我都一定會狗衝

BEETHOVEN SONATA NO.8 OP13

又係你呀球生

小椿已經有心理準備
所以最後先踢公生一下
再同佢表白
無論去到邊都會痴住佢
就係因為小椿早有覺悟

好心痛

係
最記得係野豬隻角係好大攻擊力
山溪水可以用作短期保存內臟鮮味

貝多芬全盛時期可唔可以作到一首曲可以填了李白既詩？

我呀頭都成日做埋呢啲嘢
喺我交俾officer等佢簽嘅嘢度抽file出嚟睇，之後又唔睇簿皮交俾邊個，就直接隊返落櫃度

明明由細到大陪伴住公生既係小椿先岩

183

然後啲 files 仲要亂做

今日爆唔爆

但係小薰都暗戀左公主好耐
琴日傷心到睇片見到郎朗都諗起公主
所以先想睇

不怕神一樣的對手...

可以
你等等
我叫佢約埋李白一齊BATTLE返場先

#979

FAIL左 深潛

40頁

快啲

公生呀公主
19999

fate stay night

那些年錯過的愛情（做）

唔好開二（2）喇

1001 呀

本身小薰學既係鋼琴
仁佢為左可以同公生同奏而選擇小提琴
但係就係因為呢一份動力
令到小薰不停地追
就係為左追到當日係台上陣奏出彩虹色彩既有馬公生
好浪漫

佢可以 p.2 計到要俾25000
P.3 寫出嚟俾24985

呀蘋

你自己黎嫁喎

每日放工都可以做運動，趕巴士
又又得出field
真係健康到極點 抵返

自己加李白fb 咪得

只怕無波既炮友

我要41頁